說謊者 THOU SHALT NOT LIE 彌敦道政交所

說謊者 THOU SHALT NOT LIE
- 27/08/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
262K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：吳明德教授

題目：《說謊者 THOU SHALT NOT LIE》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

劉細良太平紳士咪係説謊者囉